今晚12:00正，如果班支那毒蝗打海關衝關，黑警會否射TG？

睇個勢，12:00班蝗都未必過到

中國人到時會點，大家都明

班狗夠膽咩

一陣有幾個武漢友真係發癲沖去班狗到

到時真係見到咩叫夾著尾巴走

就算海關比人打，我都覺無狗到

海關自已有貨 海關自己
黑警食花生

等睇狗咬狗，齊齊中武漢肺炎

佢射嘅話我即刻切J

過唔到關，一人吐一淡口水

自膠 生語癌

12點後都可以入黎架 不過要隔離14日 不如諗下 班蝗國人如果唔遵守14日 班黑警又夠唔夠薑用警棍打鳩佢哋好過啦

射精就有，雞蟲警甴

射TG ?
舉撚埋牌歡迎佢地落嚟添啊
佢地最撚鐘意既大陸人啵

係檢疫
但無政府話我唔知點強制檢

以支那人性格
12點後嗰班實暴動

話唔定係等緊12點先入

佢話來自武漢就會彈開再say sorry

班狗嚇到呢埋曬啦.

點會逃走你覺得嗰度有狗咩

睇相，唔止人龍，車龍 12點前散到，我切柒

嗰政府咁撚垃圾 可能係強制量體溫就算

唔開槍就咪打算生存落去

班狗會叫入境自己搞掂佢